點解尼馬可以咁乞人憎

都小有 唔係話好勁
但大家都好憎佢
而且冇咩人會為佢平反
冇人會盲撐佢

點可以做到咁